臨尾叫人答玉石俱焚果個記者，你呀，過黎

叫人答玉石俱焚果個記者，你呀
平時班高官唔答問題唔見你敢咁樣追問既
人地明明同記者咁合作
答曬絕大部分問題先搞到超曬時
你仲話人地唔想答

呢d妓者同黑警一鳩樣
專係鐘意恰d普通市民
對住高官就敢怒不敢言甚至奶

我不代表記者會果幾個人
我宜家喺度代表我自己屌柒你

邊間報館架

陣間四點去問啲警察不如

東施效顰

下次唔該問返佢邊間傳媒

邊間咁低質

其實咁多次都冇聽過「玉石俱焚」四個字，係咪應該叫佢自己問林鄭

林鄭講玉石俱焚先 唔去問林鄭先

MON住其他PO有冇特登播佢地出醜既咪知個記者係乜囉

我都代表自己屌你全家祖宗十八代，同班狗一樣逼迫弱勢，痴撚線。

好明顯係 玉石俱焚 緊市民 所以唔想答

屌佢老味
打去佢報館問下佢
又唔撚問政府

為民間記者會感驕傲

#271 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

吊你老母

推

最重要唔係佢條問題尖唔尖銳
而係佢喺記者會已經完結之後個態度仲係咁惡劣
記者會已經完之後 仲不停挑釁人

邊間

垃圾都不如

係！聽到都火。

首先我都唔代表記者會上果幾位朋友同任何人

如果係我答 我會好簡單答，
第一，講玉石俱焚果個係林鄭，請你追問返佢咁講係咩意思，連我都唔明點解佢要講到咁

第二，香港人已經經歷兩次百萬人遊行，完全和平，但政府冇好好回應過訴求，警察不斷濫權打人，結果激起市民怒火，官迫民反，如果有日真係玉石俱焚，都係果句，你問返引致玉石俱焚既始作俑者，即係當權者，而唔係去指責受害者

問政府態度又唔見咁撚串

垃圾記者對住政府就笠水